Slam Dunk 男兒當入樽 (39)流川三井死期到

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

Facebook討論區(含序號分享)

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵

唔記得咗講癲瘋賽ban角攻略要搵自爆王巴打

留名睇片

片呀

+1

我冇save低

池上條友仲有咩角show出黎？

集流 福

replay重錄

Post片等分析啦
而家鬥講都冇用

我相信唔7既一方會post先

其實係池上鳩咁都比牧14分

宮益依d比流川踩線守就得 但係應該池上走左去守宮益 而流川又係牧面前2閃搞到3球抄 我估

只可以話係選錯角當然係結果論嚟睇，巴打以為4X%集流都可以攻到，點知就唔掂

選宮益的而且確可能會更好

順帶一提，唔覺得集流要升哂以牙還牙同四閃先落得場

識得玩機制波得嘅
但都要升好隻招射波先，單數球難搞d咁解，一係就預籃底果個幫你執板

冇得重播

舉手接波過係需要 反閃夠資源咪升埋佢

其實而家都好少特登用池上守牧或者三井
而家D角色咁快, 無左前幾季咁有效

你打得太快

池上防守牧都係好大作用

見過強攻型池上
step完blk鳩你果隻，進攻又入到幾球

咁快推到新post

佢成日彈d19禮包出黎都幾貴 平均1張卡要21蚊

比錢買時間

池上正呀,
不過要隊友有一隻板一隻進攻手先用得,
唔係成日有機會用

排左隻灌高長谷川，對面隻三隻比佢扑到傻。呢隻真心平民神角。

終於可以對d靠大嘅三井尻射報仇

轉向唔減速真心cls
重要側blk個範圍都唔細，再blk到你訓低連地板波都執唔到

雙假投藤煩到on9
贏粒絕殺大技

係，睇下邊個拉到空位先射，飛機頭重要有得彈後

btw隻猴大招比人blk晒？

對面無扑喎

係喎，諗緊點解佢0分冇留意對面冇blk

有時好佩服單排猴
自己個邊冇假投真傳技都跳到快扣真係勁

sob見到對面武藤係咪好開心
學到神技

78蚊5張 即刻買左,below 100 真係好易入口

傳說級單排滿天賦猴

但冇練快扣

神秘折扣幾時開始？

但一分點都有

屌你老母起緊手都畀藤真偷波係咩玩法

now

隻清田死要帶波
送左7次抄比官城

有冇人神抽到 進階長谷可以講下幾多抽抽到
利申：而家30抽
仲有2200鑽

佢完全唔需要打 對面都守唔到我 我分波都係俾集花上

其實 技能能量值 點知total 幾多先full?

數個圈既格數？

藤真有招加隊友 技能能量值 10, 想知=幾多% 有無用

未滿第一招果陣咪有顯示幾份之幾

加10能量 = 10點，唔係計%
100格回10格，30格都係回10格

假期+季尾剩返D牛鬼蛇神, 單衝o靚仔集流, 比宮stl左幾球仲開mic小人, 即時屌池佢, rank搶安田掛機係咩玩法........

星期六日朝早打排位既都知咩料啦

我打咗3鋪
有1局好夾 win 咗
有1局隊友見我炒咗好快棄
有1局對面好快棄

[member]有吹水，內戰我第3個入房［/member]

wwwws

想問呢度有冇slam dunk telegram可以搵隊友排？

page 1有

thank you

禮拜六日好lag

長谷川活動用晒d卷做黃藍潛會唔會好蠢？

開左隻流川黎玩 玩到好撚迷 有冇人指點迷津，講下感受先 流川點到50左右
1）流川carry唔起隊波（預左比人屌），我攞黎同牧比先，流川block係好勁 一場3-4block係基本，但只限於守對位同埋間唔中補下底，但牧通常食硬對位之餘 普通偷波都幾好 有時都執到球權，流川做唔到。 但防守明顯係帶隊重要既一環

2）講下進攻方面，流川攞分係好易，但唔係絕對，通常first pick 流川之後，對面個陣9成都係雙塔，2下灌籃含左 拋投遇到識守就難用，就算溝住d還牙黎用，攞幾多分都唔會夠輸，之所以係咁 因為成撚日都夾3井 藤真個堆 攻唔穩守垃圾既角，個班3分角又要比時間佢地刷下手感同時又比人完爆，輕鬆開局6-0以上，就算中途先比佢地打 都係會比人追返，同埋流川食球權得黎唔似牧咁可以帶動進攻，必要時仲可以強投 間中又帝投，可以對場比賽掌控度好高，但用流川好冇力感 剩係顧到對位同攞分 攞分既同時隊友就係望住你，就算分波都唔係牧個種流暢感 搞到場場唔係比人屌打就係勁辛苦咁險勝，未試過真係屌住人地打，起碼用牧可以見到垃圾就不停帝投。進攻最多咬住互爆 但帶唔起全隊

因為永遠都要first pick既原因 通常都比對面攞靚角，自己隊就成日奇奇怪怪咁，我就諗真係要first pick咩，之後再睇返其實對面用流川 我勝率仲高，最多係守唔到佢 但又唔一定輸

最後我覺得有正路隊友之下用流川係錦上添花，閪隊友可以直接投降，中下隊友最後都輸少少，唔似牧咁可以出奇蹟

唔係射波幣就得
睇錯左2000當200 得番千零蚊先發覺

好撚長 好撚頹

做乜用夜神模擬器打冇咗120fps lag到仆街 搞到打癲瘋比人屌

咩id 有冇tg

單排玩家 唔留啦 大家係到討論is ok

lm

集流 好需要個 PG 幫手拉空 ，
例如宮城 藤呢D
同牧夾 變相 拉慢個節奏

如果夾個射手，好易變左工具人咁
好多你簡集流 ，隊友 就放心 簡工具人比你主力得分
又係容易比人MARK死

反而夾到D 識走位， 假投真傳 ，接波 空位即射 ，
再夾下D 三分 還牙 先係集流 好既打法

我覺得夾牧好穩 大家都有守又有穩定得分，仲有夾清田好撚正 勁防守 穩定得分，夾藤真比相像中差 佢傳投真傳cover唔到0防守，最撚柒差係夾3井，唔比人屠殺都偷笑

我覺得流川一定唔可以夾黑洞外線 真係寧願赤木加魚住無限頂投好撚過

最後抽左幾多次？拎左d咩？

換左十幾個，42劵+潛
後悔拎去換射波幣

我隻流川開到73%左右 未開接波𣊬閃同反閃兩下 自信3 補扣 還牙分波
守波我都同意 係正 封人好鬼爽
進攻反而要留意對位條友點守 基於我未有舉手接過人 所以我舉手一定係接射 所以個moment要好準 佢好貼守我都係會突破一下先起佢追到我就假投 再唔係就1 2段 呢下係搏大細 睇對面中鋒補1定2 我自己出面打開底都係守1 對位個個守2 有時係俾集流fake甩哂 2段係跟唔返 高拋點樣冇咁易俾人block 籃底冇咩人可出/開埋舉手接波𣊬閃同反閃 姐係講開既4段 扭到對面估你出乜

集流d技 得還牙唔洗點用腦 係要揀岩招屈人機
我個人覺得舉手接射 瞬間突破急停射同假投 成場玩射波都射死人再用還牙出屈招

咩一段二段先唔好諗人地點守
淨係四閃搭拋波對面個底都好大壓力
玩集流真係要好好控制自己既變化
唔可以俾自己重覆用同一個進攻模式太多次
唔係好易俾人估到
暫時覺得最好有魚赤+長谷川做隊友

防守強度高+有人幫流川霸板又有人可以輕鬆幫手拆炸彈

我覺得玩集流唔好預自己一場一定要拎廿幾分先
只係講進攻啦, 我自己就慣左頭幾球4閃分波睇下對面個分配係點, 對面識夾你嘅直接做分波角色咪重輕鬆, 隊友入幾球就會夾得你冇咁緊, 有時我捉對面預我係咪都鳩閃就直接接球空位射波, 然後有雙數球果陣咪直接頂投, 閃都費時

冇錯
但係可好惜周時人地見你用集流
就彈隻池上出黎
或者用乜角都唔會偷分
逼集流出手

重要既係我覺得用乜角都好
自己要識搵位走到唔好同隊友重疊
俾對面輕易夾你
就算企係到唔郁識企埋一邊踩住條3分線
對面會仲慌過自己點行動

夾射手冇位置重疊問題
試過我集流夾高宮 對面牧+雙光頭陣 我都係俾宮益發板 牧要跟實宮益 有擋隻光頭隨時要補位 拉到空我接射盤唔搞咁多野 但係隻高砂pick宮pick得唔係好好 如果唔係仲好好打

未試過有人用集流俾我試下用鐵木真

仆街 打排幾場200幾Ping 防守係咁甩
比隊友係咁屌

高宮陣真係重係好屈
搭多隻搭鳩頂又得，搭隻得分入去猜拳比宮益叉電又得

呢場就算冇高砂對面爆板 宮益一樣可以頂不過好彩有牧 d帝王拎黎宮益

乜消息都無嘅魚住仲快集訓過上年吹到今年都未吹完嘅赤木

大猩猩學噁男算

輸兩分就開始troll 送block
睇一睇profile得啖笑

開game到而家只用三分d人係怪

sorrylo

進階福仔幾時出？ 諗緊儲石定開隻高砂玩住先

起碼兩個月後

玩高砂啦

咁高深好難學喎

又要中鋒帶接球之王

如果有Ban，識ban一定唔係ban射手

無奈未試過見人ban高沙

真係唔明玩匹配都要擺爛投降係咩心態

夾三#冇乜問題喎
追攻真係可以屈爆對面

集流 進三 一隊無問題

你地話無問題個班人實係隻3井識傳波同防守 做到我更係無意見,10個有冇1個係唔送block?

多謝3井carry 0分+比對面完爆 藤真球球空位3分

用三井好難唔送block 減少被block 傳多下既話更好 我自己用高砂夾三井 佢開大時我會幫佢擋停一隻 開路俾佢stepback轉出去3分 佢開大係咁俾個波佢自己舞 幫佢執板 結果係冇咩用

咁你依加係針對緊玩家定角色？
我比你pick晒 集流 集花 集櫻 唔識玩咪又係送blk 講黎都晒氣

利申 低端仔 講錯唔好屌

你觀念錯到7彩喎Ching
簡單分類 得分手 大鎖 籃板手 搖擺人
集流搖擺人 n種變化 弱智玩都唔會少過6分一場，其次佢有防守
集櫻唔係得分手 攞好板 最多咪block1，2球 影響唔大
集花 有幾可佢會出手？一場有冇3次？唔計補籃

你知唔知3井落到場要做咩？ 身為一個得分手 你個角色0防守就唔該同我攞分，你0分0防守 你不如返去含撚啦 送block浪費球權又比人屌打，咁啱隊友pick 2個唔係得分手 咁場波收皮啦

雖然勝率唔高 因為未進階前真係廢角，但玩成千2場有資格講3井啦掛

我用集流同3井已經幫佢做埋工具人 但冇咩用

係咪掉返轉個概念
三井做持球拉一個走俾波集流你幫佢刷助攻
拉到佢有MVP開始交換身份
不過到最後應該都係要依賴流川搶分
能力愈大 俾人三間既機會愈大係依隻GAME既定理

至今50抽
幾時先抽到進階卡so9sad

抽完頭像就收手啦

抽到幾多卷？

194

正常就應該係咁,但有咁既觀念既3#都唔會柒得去邊 同d 3#同隊佢就expect 你比波佢射,2個隊友pick and reb only
3#日常= 今場就係做波比我射,你地pick and reb, C no reb就3間,我比人block就係預左,我已經用高超技術避左幾次,射得入3分就係我威威,最尾拎mvp就係我carry. 當個場幾次頂投唔入,輸板,就掛機投降

要抽幾多次先有頭像？
網上見到要130抽先到進階

你遇到d三井都幾廢下

#91 有圖,普遍都係咁上下,我唔吹水

我而家得50抽

遇過曾經上灌高既三井
淨係識係潮崎面前喪頂
防守甩到潮崎入3球3分

其實細微野就睇得出識唔識玩，識玩3井係三分線轉身之後唔會即射，會等一秒 人地跳起就即刻拉後fadeaway, 同埋如非必要唔會持球太耐 通常會周圍不停咁行，一接到波可以出奇不易step back 一下就空位 or 1 on1 冇補防 就轉身跳投 就空位2分，總之不停要持球個班3井實係on9仔

係咪豬豬愛papa個d廢物

或者基士文/ACE 流川

哭撚左 我到底玩緊咩 對面pick人都世界級 都比唔上魚住

其實隊友係咪有機制
今日連輸5場 4場SVP
全部都垃圾隊友 兩場安田唔同人
一係鳩射三分手 打撚到好燥

我覺得有
通常兩場都鳩我就停玩

通常開始連輸
系統實會排個連輸緊嘅隊友俾你
(仲可能係衰到連輸 5 場以上)
唔係話呢類隊友一定鳩
但大家心態頹緊
好易就頹累頹
所以連輸 3 場一定止蝕停玩
或者打番配對轉換下心態

我都FEEL 到係咁
到你連嬴5場左右第6場又再配D 輸既比你
或者兩隻重複位置既隊友
見到咁就可以休息下

覺唔覺得d牧好廢，就算係灌高都好，唔扭到你腳軟就唔識得分，用得牧就好似冇咗普射掣咁，一定要扭扭扭，我最怕就係夾牧

隻牧廢，家陣d牧我眼見，好多比三井仲廢，段位相同下三井正常係勁過牧，最主要隻牧完全做唔到一個壓制去令到你隻流川易攻咗

我用滿天賦進三通常喺罰球線持球
左右轉身上籃
轉身等中鋒跳起再上籃
轉身step back射
對面識守就交隊友射
儲到mvp嘅話
領先緊繼續交隊友射
落後緊就轉兩面30度3分追分

利申：三分潛得2百幾

琴晚我連輸12場瘋癲賽，跌咗成100分

而家仲玩三井都真係送block守少個

用咩角扑三井？

牧己經可以一個人守到三分即射/fadeaway
大部分小前分好跳一二段都可以守死三井

即係冇牧就有個三井隊友會冇人守？

依家成日配到D牧可以係全場無出過大

內線要識補位
三井開得大都唔會人盯人
多數一左一右/一前一後double team
三井傳咪對翻位/換防

三井搭兩個都有二段嘅隊友
防守真係好唔得閒

二段咪仲慢
比多d時間翻黎跳

你啱

三井我覺得最好2個隊友係內藤同集花

其實有咩用 假設佢係咁既機制 咁你停玩再玩返 佢咪一樣咁配垃圾比你 因為你個情況都冇變 除非打匹配可以洗底就另計

我覺得最好係高沙 光櫻，光頭佬冇進攻點都差d ,集花板麻麻

開左大既三井, 好難同高砂夾, 夾內藤最好個位, 三井需要既係一個執波仔, 內藤就FIT, 防守又好, 可以補三井呢個防守黑洞

高砂最佳拍擋都係宮益，光頭集花三井作用係，集花難扑難守可以幫三井草氣（只要對面冇集流），光頭淨係執下地板波+放冷箭，射唔入集花tip入輕鬆，而且光頭補防能力太強，輕鬆1守1.5至2個，可以補返三井防守不足，我自己玩三井根本唔鍾意有隊友幫pick（不論有冇大），最好係2個隊友走空位即刻射波幫我草氣

我玩光頭平時都最少做到1守2，1場起碼4個扑以上，就算單板輸哂籃板都唔撚理，有扑+地板波就是王道，經常輸板贏扑，都係大比數打贏對手

有時覺得光頭仲好用過隻垃圾光櫻

冇錯，除非三排雙排夾開，唔係三井根本唔洗擋，高砂最大作用都係擋，所以光頭同三井先係perfect match

隊友廢都唔係問題
淨係想要正常隊友 打下配合 輸咗都唔緊要
唔明點解有啲人 真係亂玩 亂玩就玩匹配啦
都唔知打排位做咩
都唔係想要人carry 淨係想要正常隊友都好難
唯有調整下心情 輕鬆啲玩算啦
我都係想搵人呻下

未開大3井要攞助攻 高沙實易d ，開大之後對面3個追撚住黎咬，我自己就唔會硬射 通常交波easy 2算，打法問題冇對錯 有效率就ok

打得競技game就預咗有豬隊友，有時我都做豬隊友比人carry，10場裡面carry到6-7場我覺得已經幾勁

依家愈嚟愈多亂玩，睇開啲會舒服。我今日都好幾場，無啦啦出綠卡安田、9射3井、9沖入樽流川排名不分先後

屌 其實集花tip in麻麻，一場先1球咁上下 ，寧願佢穩陣攞板算鳩數，光頭part 射手係掂，但集花我就不了，光櫻就雖然垃圾左好多 但點都唔會太廢

原本都預左輸 但好彩爆到板

高砂易得分高砂我一條友都輕鬆守到佢一二段，係三段估唔到，老實講，高砂得分能力唔夠集花果種冇解，係你明知佢出拆屋你都扑唔到果種，我用光櫻同光頭都唔太識扑，用魚住先勉強扑到，都未必做到果種球球扑而且你出魚，集花又唔會同你硬碰，佢就係咁勾手

籃板有咩用，仲有，集花tip in個板點最高，識玩集花根本100%贏硬進攻籃板

集花對魚 爆板都爆死啦，你守到高沙守唔到集花，咁人地一樣可以守到集花但估唔到12段，用自己技術代入去講就唔客觀啦

你場波關3井/射手咩事 ，btw 我未見過屈補籃既集花

進攻籃板meaningless，只係不停延續同一個進攻回合，就好似網球一樣，只係保住自己發球局，重點係防守籃板or有冇扑+地板波，扑到+地板波means呢個防守回合守咗落黎，已經破咗對方發球局

我係尾段話光櫻廢過光頭，有人話光櫻唔差，贏板所以贏比賽，我話光頭輸板都贏比賽

乜鳩呀，講緊集花 你又話進攻板冇意義，咁你比人爆攻板 咁你咪round round 都失分囉，咁你比人爆攻板 咁你點攞防守籃板，如果我爆鳩人地板 咁我咪可以成場食左黎打，無論攻定守板都係我，假設我攻 比你扑 你汁到地板球，你攻 我攞到板 我再攻 我再攞板，到最後你估你球球都block到我機會高？定係我狂M鳩你板機會高？

你打一場個例子係光頭單板再part 2射手 ，再輸板加win地板球同嬴波 先prove到你既論點

我估你唔會當流川係射手掛 藤真都可以當你係既

同一個進攻回合，假設你係攻方，你搶到1個進攻籃板同搶到10個進攻籃板都係=2分/3分，唔會因為你搶多咗進攻籃板=拎多咗分，認同？

第2點就係你覺得同一個進攻回合搶到6次進攻籃板有作用定3次進攻回合各搶到2次進攻籃板作用大d？

進攻籃板同防守籃板根本唔會顯示係賽後數據，你根本唔知你拎既係進攻籃板定防守籃板，而且你亦唔知你係同一個進攻回合定多個進攻回合搶到籃板，姐係籃板呢項數據係有水份之嫌，你可能只係尾果2分鐘係同一個進攻回合同時搶到幾次進攻籃板，好似好顯得你搶贏好多板，但分數上根本冇增長

集花進攻籃板水份冇咁嚴重因為佢通常一tip就入，好少要tip 2次3次先入

其實呢個唔關隻遊戲本身事，反而係關籃球呢種運動既計法，我都係近排先理解到扑+地板波重要過籃板

佢未明籃球本身個計法，我都係近排玩光頭玩得多，經常輸板贏扑先理解到，點解輸板贏扑係壓制到對面經常投降，唔係1次2次，係多次都係咁

扑到執唔返都冇用 所以光頭有呢個優勢

冇錯，試過有場贏扑但輸地板球，對面險勝4分，果場打到嬲，明明防守做得好好，但偏偏執唔到波

仲有講多少少，用現實籃球去講，點解火箭幾年前用死亡5小都打到對手一仆一碌，輸防守籃板唔緊要，冇進攻籃板又唔緊要，因為我進攻回合入到波，你守唔到，我有冇進攻籃板已經唔再係重點，重點係火箭要減少to

執地板球有無數值 成日最先到都執唔到

有，整體計光頭一定排第1，但如果6個人圍爐，係計最高果個，姐係以執波能力計係計高度，姐係魚>赤>花>光頭>高砂，如此類推，雖然光櫻有189，但實際上我覺得佢似184左右

執柒埋啦
俾我湖playoff踢出局wo

咁人地幾年前假假地都叫常規賽第1名戰績，我都係用返d現實例子去support返我d論點，大家一齊討論

首先假設爆板個定義先 8-2 ，我一直個point係爆板而唔係55波。同埋我冇講過係同一個回合攞好多板/only last 2 mins, 一直都講緊全場平均地爆板ok未 唔好過分解讀我 所以你個段推論已經唔關事，同埋有腦既人都知嬴籃板唔=一定嬴比賽，你要深入講都得，其中幾樣影響嬴定輸就係 籃板 命中率（進攻效率）罰球 失誤，我當你扑 地板球歸類為他方失誤多 同 攻效率低，如果你不停比人扑又冇地板球，攻效率勁低 成場波入得幾球 咁你8-2板都冇撚用啦，所以我上面咪講到 到最後你估你球球都block到我機會高？定係我狂M鳩你板機會高？ 純粹係睇個差別有幾遠

其實好簡單 咪就係對面爆你板cover唔到佢攻效率低

我琴日打瘋癲賽，有場試過打咗2分鐘，仲係2:2最後好似都係12:10咁上下分數，根本個個都係鬥防守鬥扑波，唔會有咁多空間比對方起手

試過我用光頭，隊友係魚住+牧，預咗呢場係防守大戰，得分可以好低，重點唔係籃板，而係扑到幾多球

5小你要講 不如由熱火三龜頭講起，當年熱火主張唔要籃板 追求極致既快速防守反擊+三分，當年James and wade既快攻屈到仆街同埋 佢地不停cut in and 分波比外線battier Miller, 因為佢地冇板 所以要不停打快攻追攻效率 人地追唔上速度就自然守唔到，同埋因為bosh可以拉3分 變相5個面 人地好難應對，之但係你唔好唔記得當年pacers打到熱火差d收皮，就係因為佢地既籃底屈爆身高 不停咁強姦熱火，bosh守唔到 最後都係嬴小小先入到finals，但成件事我認為係嬴pacers冇經驗同j&w 太勁，調轉唔係三龜頭 神早輸左

你都識講防守大戰 都出唔到手比你扑撚哂 仲籃咩板

再強既大笨象，都會有一隻老鼠出現可以收佢皮

所以集花勁，因為有技

火箭死亡五小係上季wo
Cp+登時期有中鋒
再者3分打快攻 棄用傳統雙塔陣 打五小陣係勇士先手

唔係喎
我fd用集花幾tip得下
唔知係咪0力量20彈跳既關係

咁梗係計2017/2018果季常規賽火箭65-17負，爭少少打贏宇宙勇，最後西決輸3:4，cp3係第5場傷出，jr哥果球世紀出圈果季，睇返playoff數據，capela雖然係17場game start，但只係打咗30mins，出賽時間火箭排第6，頭5位係，登哥，cp3，ariza，tucker，gordon，而果季火箭進攻籃板排聯盟24，防守籃板排聯盟第10，籃板排名第18，姐係佢都唔太care進攻籃板而對方獲得進攻籃板係排第3，姐係火箭根本比對手任拎進攻籃板

居然可以將現實代入遊戲
點解冇人識幫鐵木真run電梯門戰術
鐵木真係game到可以做curry架
玩成800場淨係試過一次用光頭一隊射到起q

其實進攻板有冇用好睇陣容喎
打2中1頂投陣集花就有佢既價值

光頭單板你話唔要板
好睇你自己個隊點諗
我見唔少打攻框陣放棄投籃唔要進攻板做二次進攻
寧願最多俾人扑就光頭做執波仔

咁兩隻掉返轉做防守
俾人打頂投俾人霸底板個陣都好吃力既
你話光頭活動範圍大好易扑死人冇籃板球既出現就另一回事

你講得冇錯，要睇陣容，但單排開，所以光頭最萬用，只要做好扑+地板球，基本上已經穩贏7成，至於贏唔贏到就睇隊友可唔可以得分

光頭萬能性高
單排既話大家唔識都起碼知唔會指望光頭有進攻
打幾回合都會知用光頭既玩家實力

我冇板潛
有時輕鬆玩下匹配冇板角我咪拎隻40阻彈5lv空戰投封搖擺人光頭出黎
真係扑到人出水好興奮

唔怪得 用清田跳過去 成日都執唔到
清田太矮

唉~~~
藤真苦主，其實藤真兩段加速真係走到好多空位
無奈隊友10個8個唔識交......

我仲係快過頭控制唔到

係咪攪錯左
字面好似係解比對手任拎進攻籃板等同火箭唔care防守籃板
鍾意俾人地進攻多一次

其實隻驚正確講法係鬥多球權交換
係高階場當然可能存在冇籃板都可以成功做到對手冇得分而轉換球權
但係明星場一堆鬼神三井神
兩邊大家扑唔到大家 又扑唔到人偷唔到波
又低潛射唔入咪鬥籃板
你成功搶到防守籃板咪係一次轉換球權
你隊友射唔入又拎得返攻板之後補入又係一定成防阻止轉換球權

冇抄冇扑要拉開對方分數就係籃板
唔係點會出現得籃板得勝利既講法

我都係
有時心急出圈禁多左個制返番轉頭🤪

有冇片介紹下

唔好齊天大聖
想知多少少配合個fd jei

藤真除左對牧之外 可以屈爆其他角色

我用彈跳籃板潛，搖擺空戰投封都扑到啪啪聲

如果冇扑，當然係鬥籃板，但扑同籃板揀，我一定係揀扑為優先

係，你講得啱，係叫鬥快交換球權，表達力唔夠好

執波呢d講感覺，點睇三井勁唔勁，我係睇佢執波技術有幾好

驚池上多啲 牧未驚過

但單板光頭一定死

對牧冇得突破 有小小位後仰佢可以出帝王封
左右彈 如果對面中鋒識協防 得返假投

又未必既，每球都扑落黎就贏啦

如果對面有協防你傳到空位俾隊友就成功左一半仲想點
冇人叫你藤真走咁入
等隻牧估你前後左右都幾好玩
最緊要藤真有傳球既後手話事權

我有排都用藤真 對牧好撚煩 藤真靠突破拉走人 呢下俾牧帝抄都冇用了 加上鐵木真
依家打巔峰冇牧先用

我慣左對乜都好少用突破
直接係人地面前向前跳仲實際
突破就好似拖慢自己出手時間咁
有時用下打慢個節奏俾人以為你好好守
之後就直接突投加快速度

唔好俾對面FEEL到你快定慢 要混亂人
分波之後右速走拉空間就射又係好用

瘋癲賽唔係ban三井同流川咩牧真係勁少人ban，都有ban，但唔夠三井同流川多，10場裡面，9.5場ban呢2隻

琴晚有場瘋癲賽用三井，我都唔明點解會贏

進階長櫻

陸服24號出

睇到了
有超加速扑人

光櫻慘了

其實係
光櫻進攻比例低左咁多

屌勁過光櫻，on9

一隻要鑽石買卡
一隻可以升完長谷川就白漂

但無得分能力 打唔到空間

應該係參考對海南既長櫻 如果有轉身卡位就正

頂，魚赤都未進

長谷川轉盤轉夠7張開左𣊬閃
黎近儲10張開自信3定呢下先
我仲有補扣 還牙分波個d未

隻牧對緊宮益/池上，你想點壓制

反而福田出進階

又水晶又要咁多鑽升
跟住又整多隻櫻出黎cls

垃圾驚叫做顧及左一班客家人算係咁
過多排出隻巨無霸赤木直接撞飛長櫻咪得
客家人有得玩/課長又有得課金

長谷川三井長櫻白漂到出黎又唔會太廢既陣容

主光頭玩家 其實扑濕人 我眼中仲爽過拎2分

好多人係唔係都突破左先,
連開波果下都要突一突先傳

主要用光頭 睇你咩隊友姐講真
一個3分, 一個集流/仙道 我都係照用光頭單板

high post幫3分手做pick, 隻小前係中距離自己舞
比人扑我有得汁波, 仲要拉到隻底出黎
守波板係會差少少, 不過扑波補返弱點

真係睇你點用

利申: 光頭排位60%勝率

係

其實長櫻出到咁，短櫻要burf返個blk啦
長櫻嚴干又唔驚比人軟重有得blk你，cls

等我仲諗住而家儲定光櫻大頭卡
我諗轉儲集流比較好了

集流仲衰 場都出唔到
升集花仲好

true
不過黎緊巔峰重要雙ban，唔知要練幾多隻角先得

長谷川實有位出

第一頁張圖 長谷川進階前後數據一樣
點解仲要進階

有料wo 巴打

一大堆安田，木暮

未必
除非唔係尾pick
通常人地拎控球中鋒之後就ban萬能工具人
一定ban長谷川光頭多

頭bam 集花集流
尾bam池上長谷
應該會變標準

高端池上真係好撚勁
支服應該好頭痛進階要點搞

唔ban三井？

三井拎個潮崎 牧出嚟就玩完啦

潮崎好似跟唔上MVP三井喎

出雙ban既時候三井未去到必ban
ban完3井仲有進階神宮益可以代替
3井又唔係成場波都要人協防包夾
況且港台特別多智障三井

跑速轉彎唔減慢
橫扑範圍加大

見佢成場綠光咁跑你用射手咪話唔驚

數據無撚用啦
技先係重點

再講赤同花形
中投數值都係爭唔多, 開埋絆直頭無分別咁濟
但內置setting 就係赤射唔到中投, 玩埋機制先空位入到下

支服諗ban 慘過台服

台服係諗點樣ban自己個隊用三井同神

琴日有隊友show集花三井集流，我哋先ban，佢推薦流川，我無理佢，ban咗三井跟住佢就 “...”我

跟住唔攞集花用光櫻又俾對面集花撚

你唔BAN流川後方通常都會BAN 其實冇方別
只係差在係咪對面唔BAN三井
咁條友係咪冇潛唔係打底
show集花三井集流唔代表D乜
玩分身我見都見過幾次SHOW光櫻集花三井/集流
隻隻天賦都好高但潛唔高 操作技巧就唔好講

係明星場

集流挑波點對應？

Sor，我指集花

長櫻又有新片
光櫻rip

其實好事 光櫻收皮咁耐都要有個藉口再buff返

排埋d on9仔 我有集流唔幫搶 幫隻光櫻搶
對面肯撚定拎集流啦 屌條撚樣幫光櫻唔幫我 佢拎三井 逼尻我用高砂夾你？
夾都唔係問題 對面你對位守藤真 預撚左守唔到 攻你又刷能量慢 隻光櫻話自己守1段 2 3球守唔到1 我話我守1 佢都係繼續守1一早幫我搶集流贏左啦

進階光櫻就有得buff 盛惠3粒水晶

有無人好lag?

有
所以唔玩
隻game真係好快收檔

今日隻game 怪怪地，台服真係1年收檔，唔ban d仆街玩家

癲瘋賽仲多ON9仔, 都吾知點上傳奇, BAN 集流三井, 有集花吾搶搶高紗, 對面集花+藤, 二選宮益咁我光頭算, 對面補埋長谷, 隻宮又守吾又九頂, 比人BLK到傻, 衰過明星仔......

UJWAVHT8ZTFT

癲瘋早期唔升上去就好難升

d人練兵解任，你估佢地會認真打，最on9
係巔瘋計ranking

下，我上個禮拜先第1次打瘋癲賽，見到好多人勁到仆街分數都叫見得下人啦，排緊1千名內
不過最怕都係對集花

都係果句，光頭真係勁到嘔

集花真係難守，暫時最怕都係雙集，集花集流，未適應，福田就睇用邊個，光櫻收硬皮，成日守唔到光頭空氣炮真係好似細個玩果d戰棋game，屌打多2格，on9

真心建議大家練長谷川，勁到hihi，空氣炮排第1，光頭排第2

窮撚三天王
長谷川池上光頭

神好勁喎

絕大部人都用得廢丫嘛

可能隻神同3# 已經係個隊友最勁果隻，隊友的信任啦

嘩屌，長櫻有埋高砂招卡位，短櫻含撚啦

1 流川絕對Carry得起 要知道一個人守已經有難道 而且對面夾佢 必定會隊友出空位 而且夾雜住D 已牙還牙 自信三分 都要引到對手出外線守你
佢出得黎守你 你一個轉身又番到入去要人地補 好好地利用一段得分
2 牧絕無得同佢比 牧假投真傳要用大技 牧最多做完美工具人偷下分 以現時仙道 集流 長谷川 都可以綠格外 由佢扭

我真心推薦長谷川同光頭佬，特質差唔多一樣，搖擺投封，係第3個特質用空戰定新果個加速扑，至於潛能已經有一款又係共用，藍色彈跳中投搞掂，就算我隻光頭係用彈跳籃板40，都足夠扑到啪啪聲，轉成彈跳阻攻40，一堆鋒線加後衛都用到，我都未見過咁萬用潛能

神勁我真係未見過，除非你係三排或者打比賽有戰術，唔係我覺得神好易守，三井都守到

牧已經廢咗好多，仙道光頭長谷川可以綠扇外扑到佢不要不要（當要火鍋神樂潛），牧最大用處都係限制扭波勁果堆，用帝抄鎖佢隻腳，等佢冇得扭，最佳鎖腳一定係集流仙道呢d

利申：冇牧，但可以限制到牧發揮，不過只限補防，單防麻麻

好多角色大潛都可以百搭但玩得多工具人用得多真係悶 我幾隻都係差唔多
高砂 雙塔 衝搶 搖擺
花形 雙塔 衝搶 搖擺
高花兩隻單板就將雙塔換投封
內藤 雙塔 衝搶 投封
長谷 集流 share一樣 接球 搖擺 投封 窮撚潛

好想翔陽隊服復刻

想藤真出波衫+披件長袖外套

好撚型

以前玩開工具人
岩岩拎左D料去進階三井諗住玩下三井
早知留黎升長谷川算
起碼D大小潛又唔使慢慢再升

都唔知做乜9
lag 到唔想打
有時都唔知係真係我慢一拍定佢lag 搞到我跳慢左

成日lag爆 然後就比隊友開咪罵廢

一blk唔到會咁

三井d 潛一般工具人都唔會用

對手出大技果下(特別係集流)成日都會LAG

細藍潛初始能量池上有用，1場3次大

你試下較廢d畫面

內藤當然配搖擺空戰唔要衝搶同雙塔啦，強一倍，還掂都搶唔贏，梗係配最強最多空氣炮比佢，而且我用內藤，搶板唔差，經常搶贏

我另一個ac就係玩3分射手，呢套潛得果幾隻sg用到，其他人唔會用到，好撚on9，但你想玩三井就一定要用果套潛，而且唔平，但升完都唔代表你入硬，我呢個ac主打三井宮益潮崎，好睇隊友，唔似得光頭ac，話鳩知你係三板定單板，乜撚波都扑落黎，總知守住比分就贏

屌咁我籃球幣都慳番唔買進階三井住
升長谷川算

內藤只要夠快走到入個圈, 成日搶得嬴
係D人成日話佢會無板

睇對手

好想應佢 我平時唔係咁

最近打巔峰賽lag 到傻 ，
睇嚟終於要棄驚了

時不時就會大lag幾場

有時綠ping都好似會delay半秒咁
on99

feel到個ping有時係假
一用技能/射/傳就變紅ping

升長谷川啦，扑到三井啪啪聲
而且有新玩新是硬道理

你唔係對住果2隻巨無霸，我覺得光頭搶板唔難，當然你話要壓制對手籃板係冇可能，但做到55開或者輸少少既46開，內藤已經完成任務

長櫻改到咁，短櫻含撚啦

進攻就應該冇乜野
但防守就咁睇真係勁過光櫻好多

dklm用撚左咁多鑽又課左d
又整隻進櫻出黎仲要勁過光櫻cls

係咪4月1號就可以29888銀幣買進階長谷川？ 係既話依家可以開始買定啲天賦卡

同長櫻比雖然無中投
但防守真係幾何級上升
仲有速度周圍走協防
而且單對單可以同對面中鋒玩猜拳

出場機會可能仲多過光櫻

長櫻係人都會有
大頭卡可以唔洗鑽就拎到
點會冇可能
應該係一定會

真係翔陽隊服呀

下隻仙道

應該會改唔駛用點卷 唔駛個個升集流

屌佢老味
70抽得個吉：0）

80抽先岩
426卷

426卷應該算多

sor 打錯 328：0）